微博有人搞cosplay粉蛆大賽

話說有單上游汙水渠接左落去食水渠，村民日日飲汙水
個大V用依個題材黎搞cosplay粉蛆大賽，d答案笑到我

仲有其他幾屆

支持警方暴力執法

實名玩命

原來都有正常中國人知d大話
不過太多支那人係牆外

己經分唔到佢地cos 定真係

唔知可唔可以叫做有幽默感

一山還有一山高

幽默感 0/1

肯定有真心滲咗喺入面

唔使寫咁多，只寫: "NMSL"就夠

處於困境嘅幽默感

唔鍾意飲污水？
Quit life囉
Btw
你日日都要飲

曲直難分

話自己做過市政水管項目嗰個屈咗機

呢班人太有理性

即係點？唔識睇咩粉蛆

「擦邊球」之一

說粉蛆的話
讓粉蛆無話可說

低級紅，扮愛國小粉紅

我覺得香港人都要學下
鬥紅既時候可以用

林郑为英国居民证评级如此胡作非为，人性的丑恶到底有没有底线？

粉蛆 相等於

連登5毛
PR
泛泥隊

其實一直有連登仔玩開呢種mocking

「熱狗！」
「分化撚！」
「白票兵！」
「十年前既事（民主黨入中聯辦）仲成曰loop住」

@人民日報 麻煩處理一下尋釁滋事的恨國蛆

高級黑

今年脱窮目標未達成
唯有官商一齊努力

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

隨時個樓主係引反賊出洞，一次過拉清單

嬲爆爆咁樣講嘢 俾人當笑話

粉蛆

擔心佢地安全

沒事兒沒事兒

又幾好笑

嗰啲人隨口都噏一大堆

屌你講完就俾人cap上hk01

好撚正

汙水

呢個po真係好撚正

熱狗真係5毛來開工周愛國小粉紅洗底都做

有鐵粉應該係正常?

周-》同

學野

一開始以為佢認真

香港應該都咁玩

我閱讀理解5**都唔太load到清狗語中文...佢哋仲要用埋表情符號

good ball

難得清醒

D人好weak
第一時間一定要講左係美帝派特種兵來污染水源
因為黨係唔會錯既
之後先可以開始數美帝散佈肺炎既往績
質問佢居心可測, 中方堅決反對xxx......
最後順手屌埋樓主發佈假消息仲要帶風向
馬上檢舉上報機關
咁先係標準答案

好快會被del

呵呵，笑了

粉蛆即係乜撚野

小粉紅，即係愛國者咁解

國安法都立埋啦，不遠矣

宜家宜個時勢, 香港人更加要學下鬥紅

其實連登都大把 成日講反話 外人睇好難分

一直在玩命

當一個合格的馬里奧
好撚癲
呢啲野真係唔夠大陸仔黎，
連登仔真係要學下人點玩

好耐冇見過呢啲同蘇聯笑話了

佢地唔係講NMSL架
係講你媽biss 我是你爹

混雜左真粉紅都分唔出

唔好笑日日扮Brian cha做乜

實名真勇武

粉蛆即係五毛，熱狗，批黃店嗰類型野囉

5元係咩事不過好似幾好玩

唔洗咁複雜啦你咪最佳例子囉

反賊講過大概噉嘅嘢

如果你喺牆內想批評中國，你打一大堆事實之後補充返自己講緊美國，大家明嘅自然會明你噏乜

粉蛆係「死媽級別」嘅粉紅，不學無術，連文明人都懶得扮，完全唔會擔心自己會影衰中國人，開口埋口直接屌你老母嗰種

粉蛆唔係扮，係真心嗰隻，你如果十一月份有開Twitter嘅華文圈，嗰班孫笑川軍團、攞隻爛鳩愛國人形兔做icon仲周圍屌人老母嗰啲就係粉蛆

有啲真係好似，曲輕難分

幫手留句 黃之鋒搞的 拎番5蚊人仔都好

係鬼國生活冇啲幽默感點生存落去

用戶名隔離有個鐵粉牌應該都係曲

支那人食屎水

粉蛆係侮辱粉紅呢個群體嘅稱呼 就好似班黑狗點叫我地咁唔記得嗰種手法叫咩

唔理解成日爭住人老豆做乜9

老鐵牛逼666 skr

佢哋呢啲一睇就知經驗豐富識拿捏尺度，反而啲小粉紅無腦鳩嗡一開口就踩紅線

笑能死

好煩
而家上連登成日有微博post

識拿掐尺度都冇用，因為把尺係人地手上

佢地自己扮返係特別有神緒

佢哋叫呢啲做「抽像話」

給👴🏻整笑了
💉💧🐂🍻
給👴🏻爪巴
🍋🐎4️⃣🌶️

純文字流氓式

你看你急了你急了
就這？就這？
你說你媽咧
有一說一
你品，你細品

應對粉蛆洗版、扑柒佢哋已經睇慣哂呢啲閪嘢，例子不能盡錄

幾年前高登仲流行住「I am your father」……

meme攞嚟搏大家一笑，雖然做多咗會好煩膠，但「你媽必死我是你爹」喺Twitter擺明係洗版

乜撚野低級紅... 咪撚講埋D蝗語啦

估唔到支那人有膽玩呢啲唔會即刻比人封ac上門請飲茶？

點解樓主會用台灣個汙字

梁繼平: 請捐款支持HKDC